有冇人同我一樣好憎蔥、韮菜同洋蔥果啲

聞到已經作嘔，咬到嘅話真係黃膽水都嘔埋岀嚟。
仲有蒜只可以食蒜茸，一大舊咬到又係嘔。
唔食蔥真係好多嘢都食得唔方便，杯麵餃子菜肉包小籠包
岀面食西餐好多會切到洋蔥好碎，食到少少又即嘔，好冇癮

只憎炎西

你講嗰啲都係我最愛
就算碟邊嗰少少我都唔會放過

茜我唔會食佢，但聞到冇嘢。
蔥真係遠遠聞到已經反曬胃

我有個同事都係咁，我地一齊食飯我會畀曬啲蔥佢

屌，完全我心聲
細個真係試過嘔，係大個好少少

終於有同類 我唔食蔥 洋蔥 蒜 薑etc
基本上有葷腥味既配料就頂唔緊
唔係話敏感食唔到 係真係食到少少都有作嘔feel

唔識食

食到洋蔥係真係會嘔出嚟嗰隻

Me成日都要走青走洋蔥去日本叫拉麵都唔識點講

唔食蒜 韮菜都麻麻地
但幾鍾意食洋蔥 生熟都鍾意

我試過嗌no onion ，個店員係廚房成棵蔥拎咗岀嚟確認我係咪唔要大蔥，勁老尷